\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, polish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\newtheorem{Tw}{Twierdzenie}[section]
\newtheorem{defi}{Definicja}
\newcommand{\po}{\operatorname{d}\!}
\newcommand{\pox}[1]{\opertorname{d}\!#1}

\begin{document}
\section{13 marca 2018}

\textbf{Moje pierwsze zdanie.}


\textit{Moje drugie zdanie.}

\textit{\textbf{Moje trzecie zdanie.}}


$$2+2=4$$
$$\int$$

$$\int xdx =\frac{1}{2}\cdot x^2+c$$

$$\int^b_a \sin xdx=-(\cos b-\cos a) $$

$$\frac{1}{2}\cdot \left\{\frac{4}{5}x^2-3\right\}=0$$

$2+2=4$

\noindent Jak wszyscy wiemy

$$x^2+10x+25>0$$

bo $\left(x+5\right)^2\geq0$ dla każdego $x$. 


$$\forall x \in\mathbb{R}$$

$\sum^\infty_{n=0}\frac{x^n}{n!}=e^x$
 
$$\sum^\infty_{n=0}\frac{x^n}{n!}=e^x$$
$$\lim_{x\to 0}\frac{f(x)}{x}=A$$

$$\alpha$$

$$\exists n\in\mathbb{Q} \quad\sqcap^n=\alpha^\xi$$
$$\frac{x}{5}=0$$


\section{\scshape Dziś}
\begin{Tw}\label{tw1}

Dla każdego $x\in\mathbb{R}$
\begin{equation}\label{wzur1}e^x=\sum^\infty_{n=0}\frac{x^n}{n!}=x+\frac{1}{2}x^2+\frac{1}{6}x^3+\ldots
\end{equation}

Korzystajac ze wzoru \ref{wzur1} z Twierdzenia \ref{tw1}
\end{Tw}

\begin{defi}\label{def1}
Liczbe $e$ definiujemy jako
\begin{equation}e=\lim_{n\to\infty}\left(1+\frac{1}{n}\right)^n
\end{equation}
\end{defi}

\subsection{Własne komendy}
\begin{Tw}[Wzór Stirlinga]
Dla każdego $n\in\mathbb{N}$ zachodzi
\begin{equation}
n!\approx \left(\frac{n}{e}\right)^n\sqrt{2\pi n}
\end{equation}
\end{Tw}
\begin{itemize}
				\item raz
				\item dwa
				\item trzy
\end{itemize}
\begin{enumerate}
			\item raz
			\item dwa
			\item trzy
			
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
		\item $\int^\infty_{-\infty}{e^{-{x^2}}}\pox{y}=\sqrt{\pi}$
\end{enumerate}

\end{document}
